有無人feel到地震

冇

我都冇

有 岩岩feel到 4.2級

馬灣 feel 到

Feel 到手震，而家仲震緊

長州feel到

條大波女行過，感到上下震動

部電話啱啱震咗